愛回家用左5分鍾講國安法

點解你知既

愛回家係咩黎？

你點睇的

破產冇錢join now tv

都可以睇viutv㗎

點解你會知？

你點知的

房屋台：

你買唔起樓，

要同藍屍父母住？

你係咪戇鳩架？

港共一直都係做完愛賣好多廣告

居然仲睇tvb，你對唔對得住抵制tvb戰線手足

唔識掃台

遲d架電視壞左都應該唔會再買

咁嘅藉口，扺你破產

不如考慮做個IQ test?

屋企有老豆老母係藍絲咪睇到囉
你班友真膠定假膠 如果假膠我會答你
唔好笑

垃圾愛回家，垃圾TVB

on9

執笠啦，cctvb

全部政府廣告，發達啦

國安 家安
屌你老母啦

自從炒左班後生編劇越黎越垃圾

之前有八達通

成日點知點知
將敵人嘅錯全部和諧晒做乜
然後自己人嘅錯就無限放大
人哋小粉紅都識翻牆搵醜聞返黎造勢
無共同敵人到底想點團結？

真係辛苦你用五分鐘時間幫我哋文字解說 快啲拿拿聲同我洗眼

人地擺明一早歸邊，呢個post只係幫cctvb make noise

仲睇cctvb

幫政府賣廣告就可以係節目到諷刺政府
cctvb無誤

呢啲就係條矮仔口中嘅創新囉

更加認證cctvb冇一個是無辜的

垃圾先睇垃圾台
我部電視長播youtube

想取暖變左圍屌

我都睇到 笑左出黎

咩黎？

屌你
睇乜春cctvb 呀

真，不過呢個post其實都冇討論空間，黨台唔講國安唔通講光時咩

黃子華去咗邊？有冇幫黃絲出聲？

唔識轉台

夠啦大家，比d同理心唔好再欺凌弱智人仕啦好麻

之前個五一手套

仲睇tvb

咩係愛回家

垃圾

原來復康中心庇護工場有電視睇嫁

樓主係咪嗰幾百部電視機收視

是撚但關我蛋治

身邊仲有好多friend睇愛回家
全部都係黃都睇真係唔知咩心態
仲要笑9我唔睇

不過想知點直入式法

你點愛的？

點講法？

利申：朋友send 過黎，自己煲緊Netflix

52歲(弱智)

原來真係重有人睇

下 乜真係仲有人睇㗎

你朋友就是你

愛國家

仲未絕交 你都係藍

On9,冇睇10世啦

無中生友

抵制TVB戰線手足唔睇TVB點搞抵制只要你無裝app又無收視黑盒就唔會影響收視

原來仲有人睇

「我朋友」

完全唔好笑，劇情好牽強

第一次聽呢個節目

咁咪剩係戰線手足睇已經足夠啦，其他人就咪鬼睇啦，幫cctvb聚人氣

po張圖都有得比人屌，點解咁鍾意批鬥自己人

正

唔好屈鳩我，我最撚憎LG電視

send張相都要同班黄衛兵解話

早半年好似已經係咁幫政府賣廣告
而家啲劇情廢到我老母都無再睇

呢個譚道德 本人都十分忠黨愛國

你朋友特意send張咁既相黎又幾攪笑
無綫做左港共宣傳部又唔係第一日既事

班賤畜一路睇一路屌先好笑

開心速遞 (412)

24頁開始

戇撚鳩，成班討論樓主點解知仲多過討論CCTVB植入式奶共

唔討論個問題反而指責提出問題

屋企有兩部電視

無睇

呢套鳩野on9到連藍屍都唔想睇

佢係黄，不過佢屋企人食飯要睇，佢焗睇，然後就影張相過黎屌

我明白有一種提倡係唔想討論TVB而變相幫左佢地宣傳，呢種諗法某程度係合理既。

另一方面我地都唔應該 turn a blind eye on 敵人既攻勢，終於要知道對家黎緊打咩牌同時我地又要點防禦。

我po張相都俾人追住咬要澄清唔係我影

是日金句

係，都幾撚憎佢d19軟性插入，但冇計，冇野好睇睇住先

開心大發現咁
乜香港原來係支那管㗎

tvb狗之中
開心畜隸真係特別低賤

欣賞你講清楚
唔計政見
依家仲睇tvb真係特別低賤
希望你諒解

你點睇到的

電視台本身有維穩責任

不要回應不要理會

【無綫《愛回家》稱國家安全涉及食物安全 惟國安教育日網頁未列「重點領域」】

今晚播出的無綫處境劇《愛回家之開心速遞》，一開首花逾兩分鐘，植入「國家安全」宣傳。劇集透過角色譚道德（陳榮峻飾），與女兒譚育英（林凱恩飾）對話，提及「國安才能家安」、「國家安全才可保障大家生活」。

今集編劇為徐樂思，劇情指，譚道德要譚育英以書法寫「安」字，解釋國家安全不僅是涉及國土、政治、軍事，更包括經濟、文化、社會、科技、網絡等。譚育英問及，國家安全「咁高層次」，與升斗市民有何關係，譚道德解釋，沒有經濟安全，則無法保障銀行存款；沒有食物安全，則會病從口入，沒法上班上學。

不過，翻查全民國家安全教育日網頁，食物安全並不屬於「國家安全重點領域」，《香港國安法》亦沒有提及食物安全，而《中華人民共和國國家安全法》第 22 條，則有指「......健全糧食安全預警制度，保障糧食供給和質量安全。」

（圖片來源：《愛回家之開心速遞》截圖）

又鬥黃

做完愛,回家賣廣告

認真去廣管局投訴啦

無人睇tvb

上連登唔好咁上心
班友講同做2樣野黎

你點知㗎

大部份同意 不過唔明第三句有咩自己人嘅「錯」
班黃衛兵唔比人有藍絲屋企人開要焗住睇？
定未同藍絲老豆老母斷絕關係/冇搬出去住既都冇資格做黃

t

話睇愛回家為咗唔洗用腦輕鬆下嘅PR打手去晒邊？